Eduhk Non JUPAS interview and offer（ECE HD)

本人3月4號interview，至今19號仲未收到offer同未轉status，but我聽上年收到ece offer嘅人講係兩個星期內派，統計一下有冇人收到ece hd offer?

你4/3 in 完eduhk ECE?????

係呀做咩啊，我係3月4 in ece hd

所以話你有冇收到姐 難得有個答我